大家入黎評下理

我話要同啲朋友去飲酒
其中我個ex都會去
跟住男朋友話唔會黎接我

覺得男朋友應該黎接我既請正評
覺得男朋友唔應該黎接我既請負評

咁你男朋友似係唔緊張你

係囉 叫我自己返去